啊...我的小娥兒...好久沒見喔.....

三更，夜幕低垂。

「你想怎樣！快放手！」
林鄭拼命般掙扎著，想要逃離曱習半日內的七次反對...

「啊..我的小娥兒，好久沒見喔...有沒有想我啊？」

林鄭眼睜睜的看著自己身上一件件不可靠實體清單被脫下，散落滿地。不消一刻只剩穴下那泛黃的鄧小強還在堅守最後的封鎖線......

「啊...任何..想搞亂..新疆和..香港的法案...都是癡心妄想...不可能得逞啊...」
林鄭歇斯底里的嚎哭，彷彿為曱習注射了興奮劑..

「哼哼..對中國內政赤裸裸的干涉，是對國際法和國際關係基本凖則的嚴重踐踏啊」

啪、啪。
語畢，沒有套上香港警察。曱習在林鄭腥臭的華春瑩內猛烈抽插之際，忽爾從腰間抽出那粗大的象鞭，以全身之力無情地一下一下的在林鄭婀娜的改革開放試驗點上實施懲罰性關稅..

「啊...美方倒行逆施的法案...無疑損人害己...必將遭到國際社會的抵觸啊...」
看著面前那孩堤時代的初戀男友，此刻竟然變成一隻失去理性的禽獸，林鄭心碎得肝腸寸斷..

「哈，種種跡象表明，美方就是香港亂局的幕後操弄者，企圖製造港版顏色革命，對中國內地進行政治滲透！」
曱習眼球不斷在轉動著，面上泛起一抹詭異的笑容；星夜襯托之下，樣子顯得異常恐怖。

「美方唯我獨尊...玩弄強權政治的霸道行徑....早已為國際社會深惡痛絕....」

承受過中方的25%關稅，林鄭血肉模糊地從痛苦中癱臥在血泊之上。急促的呼救聲由大到弱，直到萬籟俱寂...

「作為一個擁有5,000多年文明、近14億勤勞勇敢的人民、960萬平方公里遼闊國土的國家，中國不會被任何威脅所嚇倒，也不會被任何困難所壓垮……」

微醺的曱習終於陷入了瘋狂...面容扭曲地看著林鄭仍然溫熱的屍首，耿爽地發出使人驚悚的狂笑.....

「啊...啊...」
從門縫中看過去，只看見可愛臼主鄭驊一絲不掛的摟著鄧小強....

「啊...大量示威者衝擊政府總部及立法會，並投擲汽油彈。警方多次警告示威者停止違法行為無效...」
鄧小強燃點起手上那根藍莓味的萬事發，傭懶地倚偎在鄭驊那雙峯之中....

「嗯..嗯..防暴警察..已施放催淚煙...使用最低武力驅散示...威者……」
可愛骹主鄭驊將兩手食指倒插入自己雙腿間的水炮車內，神態挑逗極了...

面對如斯尤物，試問天下間還有其他男人可以抵擋得了嗎？
「啊...多名蒙面暴徒破壞港鐵站設施...在商場內...肆意破壞設施及...目標商店...以及堵塞商場出入口...並逃避警員追捕....啊啊……」
鄧小強終於解除了自己最後那封鎖線...

鄭驊將迷你裙掀起至臍間，另一邊手卻偷著犯賤，隔著內褲撫慰小強那速龍小隊...
「警方...譴責暴徒...晚上在多區嚴重破壞啊...有警員自衛開槍....不完美.....有改善空間....喔」
蛇行纏繞間，鄭驊一邊扭動起屁股說道...

「不完美...可接受...不完美...可接受...」
只見鄧小強無意義的不斷重覆著這六個字，錄音機似的，不明所以。鄭驊看著這傻氣的小強，彷彿像極是一個輕度弱智的孩子...

「有數百名暴徒....投擲多枚煙霧餅....又於九龍多處縱火...妄顧....」
鄭驊還想說些什麼...可就在這一瞬間，小強倏然熟練地將自己的速龍塞進她嘴上.. 臊壓腥臭的鮮黃色不明液體，自小強龍頭流入鄭驊的口中....

又嚟

幾時岀書

又係你

推

娥兒雪柳黃金縷，笑語盈盈暗香去。

cls

wtf

好L痴線。。

唔好推

扯左

以為陳玉娥

好恐怖 好驚

下驚咩？

唔敢想像

建議附上圖片以增強現實感

屌你老味

睇到第一句已經無勇氣再睇落去

屌 我睇左咩野

運動未完 仍需努力
128維園見

好凍， 但濕左

小娥兒老母呢！香港人成日屌架喎！

幾時update？

想邊個做主角

政府使唔使出嚟澄清

樓豬嘅名幾好睇

放落講古台啦大佬

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

咁重口味

正

好痴線

cls
好好睇
要推

又係你啊巴打

多謝支持

何君堯比輪姦ok？

屌

撳入嚟一見到，心入面第一句exact7ly就係：「又嚟」

我睇左啲咩系列

推到政府澄清

笑撚死 巴打食住個勢 唔好比佢停

CLS

政府仲澄唔澄清好

之前有澄清過咩

張建宗打鬥

亂嚟程度比得上聽陳蕾士的琴箏

cla

明明好難頂 又繼續睇曬 cls

劇情大綱都幫你諗好曬

時間追溯到721第二日
721雖然如黑社會所料發生咗，但係佢哋都唔多自在，1係大佬入院，2係何妖未找數。
一小隊人前往何妖荃灣辦事處搵人，捉走佢人之後順便清潔埋個辦事處。
係兩老墳前何妖下跪短時內無法支付高昂現金，更不要說大佬既醫藥費。
下跪的他一抬起頭就比「速龍小隊」一嘢fa番落地⋯

之後仲俾人係墳上中出⋯

陣間試下

diu

支持

7月22日的一個清早，日照和煦。

「今天收穫應該很豐富吧！」
阿虎響應過何律師昨夜的止暴制亂行動，正盤算著自己應得的豐厚賞金...

「鈴 — 鈴」
看著被風吹過的窗紗，無情的門鈴正好打斷了阿虎的春秋大夢，阿虎只好拖著疲憊的身軀出去應門。

「虎哥，立即帶備武器！跟我們到荃灣找何律師算帳！」
「這..怎麼了...！」
「這他媽的靠北野律師，居然膽敢拖欠我們薪金！」
「對啊！帳目未有付清，還害得南哥躺在醫院生死未卜！跟我們去把他的辦公室拆掉！」

過去，葉虎一直守候在何律師身旁，默默付出，躹躬盡瘁，從未想過終有一日招致何律師背叛，此刻葉虎心裡徬徨至極，萬感交雜而胡思亂想。相比起賞金，葉虎更害怕何律師另結新歡，將其棄如敝屣。想到這裡，葉虎不禁情緒崩潰，泣不成聲。於是立馬帶同噴漆鐵鎚，一行二十人浩浩蕩蕩向著何君堯荃灣辦事處的方向進發......

瘋了，瘋了，都瘋了

J你就j啦

拉
完左先作啦屌

寫緊喇 鹹濕仔

我指完左運動先